8月5日全港大罷工地圖

和理非出動！！！
睇住班義士衝，又覺得自己做唔到咩去幫手？
請唔到假都唔緊要，返工搭地鐵，塞一塞返到公司就食lunch
一齊塞爆全香港！！！
每個人盡力做，齊上齊落
光復香港，時代革命

pish

推
同黑犬攻防戰必須遵守既一項基本原則

冇車去集合地點咁點

早少少出門口，塞下塞下就到集合地點
每次野餐都有咁多人去，無嘢可以難到香港人去野餐

其實茘景站都可以癱瘓
紅線
橙線

自由發揮，目標係塞爆全港！！

冇錯

唔好有大台

同叫你黎搞你 有咩分別?

頭先有黑底話要淋鏹水 我好驚 都係決定留係屋企

推

怕集會有黑底淋鏹水咪一齊遊下地鐵河

push

Push!